連登波台都係無高登波台果陣麻甩味

一個無意識膠旺已經贏哂班偽熱狗
果種9UP真係閱歷黎

塑膠旺果種無意識9UP好難扮

呢度所謂膠PO膠力連高登波台一成都無
來來去去都係圍爐接龍

冇左自由意志咁9up

得返牙蓋啲post有水準

呢個真

有見地

我怕就怕 膠旺

旺ching

可悲嘅係咁撚廢嘅鳩噏已經係最有高登味嘅地方

扮下熱狗就叫9upper

真假熱狗圍爐玩sosad 接龍點算9up

呢度啲藍絲言論都係抄以前當狗

ching都大輻減產

師兄依然堅持真名上forum

師兄愈黎愈肉酸

成班細蚊仔點會有麻甩味

以前有個叫牙古路既人好高質
去左邊

已經頂點 無得更肉酸

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。